點解SONY WX系列相機仔唔出新款?

點解SONY WX系列相機仔唔出新款?
我幾年前用開 , 一有新款都會買
因為我攝影只係為左留念
而WX系列又平 , 又輕 , 又易用(我只用自動模式)
但我WX500已經買左年幾有多
到而家都未有新款

我好想買新相機 , 因為部WX500入左少少塵
但我又唔知買邊部好(因為我只當傻瓜機用)

nano sensor 機仔唔賣得貴
無乜人會做

即係sony應該唔會出?
係咪而家2XXX買部正正常常既DC仔好難喇

成個市場都無乜

大部分得返1寸sensor

即係買返WX500勁少少既相機
就要比多啲錢?

SORRY呀 , 我對相機真係好小認識

sony依家只出貴野

係呀，部RX系列既機好貴，買唔起

平嘅相機無錢賺
D人寧願買部貴電話影相

買rx100m3 啦
買細感光元件既機不如用手機影…

再唔係你睇下 hx90v ，應該o岩哂你要求

而家冇廠會出平價傻瓜機架啦
個市場已經消失咗

其實而家我用s7
有時電話都影得清過wx500

嘩....岩岩google完
成6千幾
當傻瓜機用會唔會浪費左

rx100 3 汁2手 ok la
2千尾有部

再等下幾個月先啦
每年一部嘅rx系列都未有消息...

wx第一代真係世界級
當時shutter lag 最少
拎離鳩影
衰在只可用罪犯支stick

有冇2000~3000既傻瓜機推介呀

上面已經有人答你
rx100iii二手，去Dcfever二手區／星際搵

yes sir!

問多句，點解係三代好？

我上網見有人講話4/5代唔值咁貴
係咪咁解？

唔係唔值，係你俾唔起錢

你講得好岩

岩岩去百老匯
試左rx100iii

發覺自動模式都唔係好對焦到
(平時我用WX500自動模式按一下快門就影得好靚)

係咪我唔太識用貴野

對唔住，我去第二間玩埋
冇對焦問題出現
佢對焦真係好快

應該係百老匯果間部機壞壞地